{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_026991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-27",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "의성 조문국박물관"
    },
    "text": "義城弔問局博物館 (의성 조문국박물관)\\n\n慶尚北道義城郡錦城面草田1ギル83\\n\n義城地域は古代国家の条文国が存在した場所であり、その周辺には374基の古墳があり、関連する遺物が出土しています。このような弔問国と義城地域の歴史や遺物を体系的に調査、収集、展示、保存するために、義城郡から博物館を設立されました。義城弔問局博物館は2012年10月に完成し、2013年4月25日に開館しました。地下1階と地上3階の規模を持つ博物館には、常設の展示室、企画展示室、子供が考古学を体験できる場所、講堂、倉庫、機械室、野外公演場などがあります。所蔵品は1,500点以上あり、主に古墳から出土した古代の遺物を保管しています。また、2018年7月に水遊び場 がオープンし、夏には慶尚北道北部圏の避暑地としての役割も果たしています。2020年7月には義城想像遊び場が正式にオープンする予定であり、恐竜の足跡や学芸員体験、エアポケット、ブックカフェなどを提供する予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "義城弔問局博物館の所在地はどこですか？",
            "answer": "義城弔問局博物館は慶尚北道義城郡錦城面草田1ギル83にあります。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "義城弔問局博物館は2013年4月25日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館には何階建ての建物がありますか？",
            "answer": "義城弔問局博物館は地下1階と地上3階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "義城弔問局博物館には常設の展示室、企画展示室、子供が考古学を体験できる場所、講堂、倉庫、機械室、野外公演場などがあります。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館の所蔵品は何点ありますか？",
            "answer": "義城弔問局博物館の所蔵品は1,500点以上あります。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館の所蔵品は主に何から出土したものですか？",
            "answer": "義城弔問局博物館の所蔵品は主に古墳から出土した古代の遺物です。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館には水遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、義城弔問局博物館には2018年7月にオープンした水遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館の水遊び場はいつ利用できますか？",
            "answer": "義城弔問局博物館の水遊び場は夏季に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館には義城地域の歴史や遺物の展示以外にも何かありますか？",
            "answer": "はい、2020年7月には義城想像遊び場がオープンする予定です。そこでは恐竜の足跡や学芸員体験、エアポケット、ブックカフェなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "義城弔問局博物館の義城想像遊び場のオープン予定日はいつですか？",
            "answer": "義城弔問局博物館の義城想像遊び場は2020年7月に正式にオープンする予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 456
    }
}